剛剛睇到直播天水圍站重狗，有冇人知咩事

直播來源：